黎巴嫩 Brummana 市聘用一班年輕女性作為輔警，在街上站崗，以短褲為制服

黎巴嫩 Brummana 市聘用一班年輕女性作為輔警，在街上站崗，以短褲為制服。市長 Pierre Achkar 表示，人們都愛美，並稱「女性是自由的，無論性感與否，這是自由的國家」。

[img]